[至少29名手足上庭！] 7月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - ７月２３日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院 ８ 樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥林,王,趙,陳(16-49) 🛑趙已還押逾8個月 #提堂 (#1110旺角 非法集結 抗拒警務人員 管有違禁武器 管有物品意圖毀壞財產 管有第I部毒藥 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓５庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕝14:30
👤趙(22) #裁決 (#1111灣仔 襲警 2項管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34) #續審（#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕙10:00
👤吳(22) #續審 (#0921旺角 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👤梁(26) #審訊 (#0913觀塘 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕝09:30
👤彭(28) #審訊 (#0813機場 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥李(19) #提堂 (#0921屯門 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤梁(17) #提堂 (#1113柴灣 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤張(21) #答辯 (#1103旺角 襲警)
👤施(19) #提堂 (#1118油麻地 #1118佐敦 管有物品意圖摧毀財產)
👤康(22) #提堂 (#1020深水埗 管有攻擊性武器

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥李,李,李(17-20) #提堂 (#1006旺角 管有攻擊性武器 在公眾地方造成阻礙 抗拒警務人員 無牌管有無線電通訊器具)
👤林(21) #提堂 (#20200413葵涌 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓９庭
👨🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👥盧,朱(40-42) #審前覆核 (#1013旺角 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤梁(16) #提堂 (#1013觀塘 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 未能出示身分證 誤導警務人員等3項)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
10:00 區域法院第三十四庭🐶歐智威(49)詐騙受訓犬隻

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

支持手足

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

呢到都搶

Pishhhhh

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

洗底組未開嘅

依日因為有急事
原定行動會暫停一天
如果無其他Admin/手足有其他POST想推

今日齊文宣罷工

I see

睇返無法巴

Pishhhhh
Pishhhhh

so lazy

#26

今日係幾多號

push

22

倒轉讀先係傻一向中間開始

我搵洗地組過嚟

簡單姐姐

Aidiu

佢一定唔上水

推

你都去炸

還願唔可以

廢事撞機

撞咩機

講好左今日 簡單姐姐炸的

你唔係call咩

捕獲庫仔同pepe

佢唔理我呀

咁你喺前日嘅Po 炸

捉埋簡單please

叫埋佢哋入嚟喇

一齊出現

聽日法庭繼續要人

叫人幫手推po

幫你搵洗地組過嚟呀

反正今日冇post

但都係用tvb 賣廣告喎

感謝多位大神

今晚任務描述又係咩都無寫

庫仔又無聲無息咁消失

熟客幫襯要做到搵埋其他人

我驚好似上次中伏喎

PP今日遛狗好開心

又唔驚既，因為今年都有做過任務

見到RR

定係直接用返舊tvb嗰啲內容

大家咁話啦

啊庫

叫埋佢入嚟

圖集好靚

而家連洗地組都要炸機

真係好感謝你哋幫手

箭ching 好勁

攪咁多野咪又係condom

客咩氣

Pish

Arghhhhhhhh 點解成日推唔起

因為不簡單

where

Arghhhhhhhh

頂，佢唔睬我呀，話一開始咗走唔到呀
淨係食花生

笑甚麼呀u

可能撞正英國公佈BNO，大家關注度落左果度

推呀

請問

都係，我得個望

美軍運輸機來港2小時 分析料撤走領事館重要文件及人員

頂

#210

成個熱門都係BNO

好多張圖

老鳳睇嚟已經成功激嬲奶共狗

#307 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不過都係分析姐，有可靠消息會更好

下

啫要開戰

Argghhhhhhhh

有冇人關心呢個po

"啊庫已成condom"

分析姐，等可靠消息

仲有我

你copy邊個呀

#90喎

又係

#90 WOR

我哋關心你同你個po

你老友比左提示

成日膠

庫仔？

環保啲啦清

再推

人哋走唔到啊

大佬喺度笑

因為佢都無

Pepe

台灣快d做嘢啦

問你嘢

搵個人結婚

唉，香港人

who

我諗都應該喺度開台

加油

pish

你老友

有問咩

大佬？

今晚個tvb唔知點好

你讀書係咪成日比老師罰抄

應該小馬開㗎喇

而且我對呢個冇興趣

比足夠資料連登仔，等佢地自行判斷啦

Push

冇

咁乖嘅咩

是

召旁聽師

*

十六正皮

我會照做嘅

寶寶搵到人開ＰＯ未

召喚

今日唔搵喇

我開啦

乖寶寶

Tui

呢間野本身搵龜頭bob代言，比網民洗完版之後轉搵大台手足代言，代表啲咩？

一係大佬開

簡單b

乜都笑一餐

雨果貍子

NEW NAME

簡單舞

要人！

Yes

出現咗啦

好好笑

係咪好好聽

又食佛跳牆

我係雨果

雨果好簡單

伐b我叫咗佢上水啦

雨果好複雜

咁貍子好簡單

邊度

你搵搵

好心你啦

一上水就變性加改名

初次見面 小生姓絲 名伐 未請教

我係雨果啊

英文Seafood是也

初次見面 小生姓雨 名果 多多指教

屎忽鬼

Hugogive me your tg plz

Hugo1991

貍子汝名

waaaa🐸

bobo禾幫你搞簡單tg到手啦

雨果愛食貍子

多謝你呀

點解係青蛙

吃吧

打打下佢自己跳出泥

做多左啦屎忽

你可以日日夜夜call 爆佢啦

係

開台未

絲伐

好yeah

好似洗頭水牌子

好乖嘅極速b

等寶寶

法國品牌

Hugo哥好可愛

你call 今日佢搶到第一你要找數

支那味濃

係咁㗎啦，扮法國呀嘛

又勾起禾的痛
BNO啊

Pushhhhh

明明Hugo哥咁得意 d人diedive 曬

唔好提啦

收番*

好啦

邊個喺度我唔使call就舉下手報到喇

diedive

點擊此處與猛男展開激情對話

一齊call人呀

我唔喺度

不如叫蘋果訪問下你？

衰鬼

唔想

你睇我唔到你睇我唔到

掩耳盜鈴

學仔

用咗隱形斗蓬

伐b

哈利波特定係林保全呀

點解

好難明近排腦退化

你有無試過香茅煲青蘋果茶 好味

Pishhhh

用哂

fine

做乜事

推一推

我睇唔明佢哋打咩

笑什麼

我都唔明

聽日弟弟開po唔好入黎click都唔好
多謝合作

得到大台寶嘅問好而開心

係咪想同嗰個冷水軍師講嘢呀

原來係你到

收埋咗

pish pish

簡單絲

豬豬呢

強勢回歸

He will be here （i believe)

見到你有po喺熱門

豬豬琴日有冇上水

等咗咁耐

Push

無
how ?

call 完啦

開台

終於等到啦

今日搵唔到人吖嘛

通常喺洗地組搵人，不過佢哋冇開po

I hope so

油油DeeDee 掛住你呀

收埋啲 唔好用住

不枉我哋等咁耐

有

一扎香茅 拍下佢 青蘋果去心 切一舊舊
水滾放曬落去煲1粒鐘 成個廚房香噴噴

等到你啦

佢成日唔上水食花生

等到葡萄成熟時再用

你tg係咩

期待已久嘅簡單

豬豬

我見唔到佢

油油做咩

學埋戶姥食佛跳牆添

你係咪覆遲咗呀

我好似呢兩日都冇同你傾過偈
個心好似挖空咗咁

諗住冇人發現

條友被戶頭鬧完之後從良積極參與討論

你嗰playlist幾長呀

你確定

你都算勁啦，潛咗咁耐

改埋姓埋㖭

I believe

希望簡單唔會再走

諗緊嘢

應該係

簡單唔再簡單啦

有百幾首都似

Btw 你有無心水些牙

佢琴日初頭唔記得第幾句 同自己洗地：其實我都支持35+，但係xxx
戶頭話佢放負35+好似係

拼拼吹下水啦

你想太多了，佢淨係想撩交嗌

我真係想知有幾多首歌

今日都有浦頭 上網搵料答人問題

唔小心喺水底睇咗陣魚先捨得上嚟

which po

搵搵先搵搵先

算啦上次嗰個認真嘅討論係奇蹟㗎

係呀
好掛住你

聽一個月都聽唔哂

但係包羅萬有囉

即刻tg你先

一千零一個

釀成醇酒

人類太複雜

最後佢又去咗初選投票

心如刀割

你咁多貨有排聽

咦，我冇留意喎，咁個po係咪成功改變到佢

連埋一齊好得意

為淡氣所以騎虎難下

簡單d好

近排我喺desert island discs先攞到啲貨返嚟

day 0 你已熟睡

我搵嗰post 先

等你

聽完之後好似坐咗過山車咁樣

洗濕個頭

你哋嘅理性溝通成功？

轉行唔做冷水軍師 做討論師

就返唔到轉頭啦

不過我完全冇諗過上熱門

收到收到

係你油豬嘅激將法

想傾咩

邊個post

我叫佢舉腳痾尿旮後期

油豬

誰亦有動過真心

截止八時 電子投票人數為547,318人

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下次笠佢高帽先

我見到
嗰朝都食咗陣花生先瞓

簡單不好再走

咩都得

做乜諗野

但投完見到鄒家成屌鳩泛民就想投佢

唔走唔走

最起碼我知道佢唔會變白票啦

熱門真係好難睇得透

又係佢

不過佢係想理性討論嘅會員嚟

我連人都冇call

佢而家咁嘅舉動即係唔係白票

不過佢自己都有講口講話白票，但最後會投

我以為你已經忘記咗我

이대로 이별은 아니겠죠

口硬心軟

屁屁我都好似好耐冇見你

點會
琴日11點幾 就唔見咗你

諗起佢個食評

佢有冇睇蘋果嗰個呢

雨果

雨果在此

要睇下來龍去脈先知

有冇用不推文討論

PP

你去關心佢

很乖 推文

懶得去

Chur

小英dont cry

你依個名幾得意

你去囉

禾系真絲

信你

小狼

小伐

Здравствуй!
Доброе утро!

我尋日好似同阿寶佢地鬧緊我個自稱係黃嘅港豬fd

嗯

UPDATE:
🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤文(20) #新案件 （#0125旺角 管有工具可作非法用途、管有攻擊性武器、管有無線電通訊器材）

🕝14:30
👤張(27) #答辯 (#1101旺角 管有攻擊性武器)

Push
Push

Push
Push
Push

次次都唔出
又食藍店

襯冇人喺度播歌先

推
個個掛住點走去英國

Ciao pig pig

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤司徒 #提堂（#1105沙田 在公眾地方管有攻擊性武器）

你地有無人之前睇開金剛crew(captv)

豪哥同腎仔

我覺得有金剛crew嗰陣時嘅captv最好睇

播多啲

又係時候播出土文物

我諗到新野玩...

請講

RR哥絲拉

對呢條片有無印象

好愛佢地

點可以無簡單依首

佢地好鬼正

佢唔係話搵歌播咩

等咁耐都未有嘅

播返佢依首先啦

UPDATE:
🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤文(20) #新案件 （#0125旺角 管有工具可作非法用途、管有攻擊性武器、管有無線電通訊器材）

🕝14:30
👤張(27) #答辯 (#1101旺角 管有攻擊性武器)

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤司徒 #提堂（#1105沙田 在公眾地方管有攻擊性武器）

原來係佢畫既佢畫風好簡樸但又好可愛

一次都冇出過,仲同隻中同狗hang out

叻

咁算藍啦

嘻嘻

搵緊搵緊

721

佢平時會鬧黑警死全家,希望共產黨仆街死,話班藍屍自私on9....

你地dislike同report咗未

好彩臨瞓都嚟望一望

入唔到

400

早唞啦

係咪淨係圍內講

早抖

未瞓啊

嚟啦

播錯歌㖭

bossa nova 時間

好肥呀

白白

唔好減

你可能copy link去safari度
佢有個warning,要襟入去照播,先有得dislike同report

唔洗有意義 你點解要做人

Done

好灰

黑黑
Dj寶call你

我知呀 所以我先過嚟

得佢記得我...

好耐冇見你

Hi

大家都係度我有個忙想拜托你地

終於搵到個POST

唔係call 咗

Fb ig 上面有冇講

佢負責call人

明喎 唔記得我唔緊要

攰了

早抖啦

早唞皮皮
發個好夢

瞓唔著

記得你

屋企有冇熱牛奶啊

冇 啱啱仲飲咗可樂

撐

飲可樂仲難啲瞓到唔緊要我哋未瞓

摔碟寶仲唔瞓

聽日要返工

小驅都係到

都係你好

有冇試過聽住啲relaxing music瞓

大家幫下眼執漏

冇呀

明喎

冇,佢fb同ig純粹用黎睇野唔update
但沉迷tiktok

推post

無彈通知
唔知點解升咗ios14 成日hang hang地

有冇野漏

諗緊加唔加d圖溫故知新,定純文字算

大家都仲未訓

你鐘意啦

你估下邊個返咗嚟

有圖吸引d

邊個

應該差唔多叻

你估下

有手足消失過咩

字巴

保皇黨

潛水喎

好,咁我聽日傍晚左右出

我都覺,但又驚太多野太花d人懶得睇

估到未

柒婆先最叻
唔數返出黎都醒唔起佢做過咁多on9野

邊個 可能我唔熟

係咪啊

開估

ohoh 因為無咩傾過計

I’m late

Twitter ？

Yestweet咗陣

多事之秋

你唔明

我明

港豬偏藍

今日好多野發生
雖然日日都係

大家幫手推下呢個
記得dislike同report

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

ah fu

加速主義萬歲

吹水台

大佬都錯

咁解釋吓

解釋

佢哋已經講咗我記得嘅嘢

特登

戴咗口罩都要除返落嚟
口罩招標價低者得
請深圳公司檢驗幾十萬人，邁出DNA庫第一步

驚佢風平浪靜𠻹呀

腦腦

18區指定肺炎診所
家居檢疫揾義工打電話check，又有漏洞俾人亂填資料

腦腦妹

傻子

今日係叫我啦咩絲伐

開返

琴日都有叫你你唔睬禾

播歌

你想聽邊啲年代㗎喇

1960s

我嘅飛佛

明明係你叫緊第二個腦腦妹

大過你，1950s

51 年

左眼有鬼

唔知exact幾多年但好正

咁聽日傍晚約定你

直接話係出土文物系列啦

我播下本土文物先

價低者得呢單唔係好記得,等朕check check先

出土文物好正
沉浸在年代感中

係阿屌,打電話check個下真係好好笑

時間filter係美化到成件事囉

乜野加返少少懷舊feel都好似好artistic咁

真無論係電影定歌一起晒格我就好鍾意

就叫「等我為大家講下港共嘅反攬炒成績表」

等我為大家回憶下再決定0524去唔去

個時間filter真係好犀利

之前嘅製作好誇張

冇綠幕全部都真材實料打造

啲場面配合好好
同埋我特別鍾意出土文物隻唱腔

應該排咗好多次㗎啦

冇執音嘅技術啩

小驅

瞓咗未

你就嚟夠鐘熄機

唔好偷偷地食花生

好啦

我要瞓了

送埋呢個獨白先

各位早唞

Byebye bobo

奴才向寶大人跪安

推呀深夜push

原來兩隻狗唔一樣大

。。。。。。

呢隻最得意

拍扁你

Cls

升中四潮文

年老了

6點幾啦，瞓覺啦

多區法院聲援要人

見紅字 就當係pepe

攰啦 眼瞓就瞓啦

已pin

一齊瞓

睇咗一眼
又紅 又有過p字
咁就認錯人

笑屎me，瞓啦你

Last pishhhhh

Bye bye

你都唔搵我

訓著左

唔好喊 今晚搵你

肥天你講㗎

係呀

是日繼續work from hill

懲教署取消公務探訪 黃之鋒發起議員聯署倡視像探訪保在囚者權益

{反攬炒救香港}香港政府天才抗疫政策一覽

油油
{反攬炒救香港}香港政府天才抗疫政策一覽